Instalar as dependencias, configutrar o arquivo "database.js" com o usuario e senha do mysql,
criar um banco com o nome projeto ou pode se criar com qualquer outro, mas lembrar de alterar
no arquivo "database.js", apos isso rodar a migrate com o comando "npx sequelize db:migrate" 
com isso só rodar com npm run start 